啲警察係咪傻左？

有乜理由遊行改響灣仔結束會係安全啲？
灣仔點散？ 我又要行返去中環上環搭車
係咪要下下搞到咁大民怨？

今日仲要搞咩藍絲大會
咪迫啲人又企出黎

個政府係咪一啲用腦諗下野既人都無個？

真心覺得香港可悲

佢地就係想你唔安全，仲有搞到去書展既人

睇早兩次就知啦

就係想打人,打到D人唔敢再出黎為止

成班人行去答車會唔會比人話非法集結？

佢要你提早非法集會

建議係PP，演藝，藝術中心,去到皇后大道都聚多D人，一旦見警方發難可以反包圍

中環散， 有上環搭車走
係有個 緩衝點

好中立咁去講， 遊行係有助人發洩下啲不滿情緒
依家下下要搞到民怨再大啲
係咪真係以為可以諗住好似上次雨傘咁搞到民意逆轉咁？
如果係咁就真係蠢到死

真係搵巿民同警察黎搞

我有更好既提議：

（中西環）

親子日, 遊行完順便睇書

遊行完乜都得唔到
仲要個八婆西口西面
到底發洩左啲咩

呢個係後話
本身遊行係公開表達不滿

然後個個都係睇政府點表態

好懷疑聽日書展是咪真係會開

搵人搞下三中商分散下警狗佈防都唔錯

幫手po個ig fb 叫多d人出黎 加油!

感謝大家!!!

>=30人同樣目的就係

所以夠30人一齊去同一個巴士站，為在搭巴士就係

分開去咪得囉

不知幾清醒，就係想圍堵你再鳩打
佢冇嘢輸㗎啦，齋畀啲爛頭卒發洩之嘛

依家啲警察真係黑社會一樣

書展散的小朋友點算？
還是政府覺得警察出事已經不足夠逆轉民意，所以打算......

問題係依家個個都睇到政府係點回應巿民， 點樣不公平打擊巿民

最大影響係唔肯成立獨立調查

咁樣即擺明係幫黑警， 無再理法治

所以無可能逆轉到

今次同以前好唔同
以前佔中

警察暴力你可以告佢

依家根本政府都唔理法治

點可能巿民睇唔到

破壞治安就係黑警

我睇法係就算有警犬俾示威者打死民意都會企硬

覺得爽皮既人只會愈來愈多

所以班政府同建制真係食屎

用咁多錢去養班乜都唔識處理既人